前線必須停！勇武方式已行唔通！只會弄巧反拙！

［朋友叫我幫手post]

勇武派，好多謝你地過去幾個月的奉獻和犧牲，保護這場運動，保護運動中的和理非。

我作為一個和理非，而家懇求你地停止勇武行為。打砸搶商鋪，放火，私了，起底 這些行為，一你做嘅果一刻，覺得好爽，覺得出左啖氣。但係，你覺得咁樣做，真係幫到場運動推向大家想要的目標咩？？

林鄭不斷設局，故意激怒大家，故意引勇武派升級暴力行為，就比政府有更多的口實立尼個法，立果個法，甚至走向一國一制。

我支持罷買，罷食，罷搭，推美國制裁香港高官警察，推美國人權法，繼續爭取國際支持。這些才是有效的方式。

暴力從來都不能帶來成果！
勇武派，醒啦！停啦！

而且，大家都覺得很多黑警混入示威者，做很多暴力行為。那怎麼解決？最有效的方法就係我地自己人停止這些暴力行為，(暫時)變成和理非，由得d黑警自己玩，睇佢地自己表演！然後全體和理非堅持每個週末都集會遊行，要求成立獨立調查委員會調查整件事件！

我認為，訴求要集中焦點到”獨立調查委員會”。之後，係成立左獨立調查委員會之後再去要求其他訴求，才會有可能實現。

肯定又有人話我咁做係”割蓆”。我認為尼d唔係割蓆，而係be water的體現：勇武派暫變合理非，繼續行。

電影Green Book裡面有一句話，送給大家：
You never win with violence. You only win when you maintain your dignity. Dignity always prevails.

推 1/10

推 2/10

3/10

On9
拉

4/10

5/10

邊個最怕勇武派？

攬炒 證明方向正確

拉

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動

6/0

7/10

8/10

9/10

10/10

講真獨立調查後會點？ 真係會有人出黎負責？ 可以懲誡警隊？

今日吹風

和勇割蓆

拉

不嬲都係 兄弟爬山 各自努力

冇睇哂，但邊有士威者搶，咪亂屈

罷買罷食罷搭已經做咗兩個月 想請問有咩咁顯著既成果？
有兩個學生俾人用真槍射、起馬七個人眼部受傷、數唔盡既手足身體受到不同程度既傷害，國際關注我地一直做緊，你自問有無真係做過野幫手足？班廢老拎刀拎棍打人個時你係邊？你依加叫我地唔好獅鳥要和平？忽撚咗？

仲有，你句「勇武派，醒啦！停啦！」真係特撚別銀耳，屌你老母講到自己最撚醒智者咁既款，手足俾人打個時你咪又係係屋企涼冷氣叫人散水

啱！
我地應該打不還手罵不還口
咁我地就得到全世界口頭支持

跟林鄭一齊割